大家唔好再估自殺案同強姦係點

d黑警mon實d post睇有咩疑點先再諗點回應
你地越估得多就越幫緊黑警
唔好再估e兩單案等佢公佈哂先屌啦

咁都比負皮 係咪黑警比架

如果黑警靠睇網上9up查案，請幾多人都唔夠

係鬼查咩 作野之嘛

明你講咩
等佢地公佈咗之後先估
姐係等於玩格鬥game捉人地收手犯錯,你先進行攻擊,廢事比人摸透自己進攻方式

推呀

唔怪得有班人鳩嗡，希望猶太人唔會中招

鳩up果班應該真係鳩鳩地 冇參考價值

除非猶太人都一樣鳩鳩地

各位巴絲快d將理念宣揚去其他post

痴撚線ff到黑警會mon實你啲神探post

自從928有邊次大事冇mon post
高登連登已經由毒撚科林變主流喇

Ha嗰單明顯有政府既人參與討論啦

岩呀清